中共係咁溝淡香港人口 有冇方法應對

個個都話等d廢老死晒，本土就可以抬頭，但今次選舉就證明左1日放幾個大陸人落黎既恐怖。過多幾十年，成日香港真係會比人同化晒 我真係唔想見到蝗蟲天下

依個講法係發夢 大把香港後生既爭住投共你唔知

香港人生仔速度快過雙程證人口+已來港蝗婦生仔速度

都冇乜可能，而加個個都唔生

Kill them all

起多幾條大陸邨香港就真係玩撚完

而加成街都有人講普通話 就算唔係市區都係咁

去外國

點解美帝唔收緊槍械限制
因為美帝獨立係靠班平民一人一枝槍打返黎
有武裝先有得推翻暴政

係香港生活左咁耐，真係唔想見到佢死

但香港人個個都咁撚善忘

個個都有層樓就知足，點解唔可以熱血d

個個含淚投票 投完心安理得返去訓
屌 靠班議員坐坐吓唔會換到普選返黎架

香港男人唔上去娶老婆咪得囉

講起班議員就嬲，弱智都入到立法會

真係好想大大聲屌鳩共產黨

發展複製人技術

建制都贏撚哂啦
遲啲搞埋廿三條都得呀

去中國溝淡返中共人口